字幕【專訪】8.31太子站目擊並救護傷者的急救員譚先生講述外界關注的內容

字幕【專訪】8.31太子站目擊並救護傷者的急救員譚先生講述外界關注的內容

push
[品葱轉載] [文宣戰術] 教你如何宣傳反共，緊貼現在熱門事件。